{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049129",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050087",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 바다담스파풀빌라"
    },
    "text": "新築ペンションである東海ダムプルヴィラはホテル式寝具と最上のお部屋のコンディションを誇ります。 客室は涼しい海の眺めを楽しむことができ、スパと個別プール、インフィニティプール、ルーフトップ展望台を備えています。 チェックインは22時以降に可能で、客室内ではゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい食べ物の摂取や調理が禁止されています。 また、最大人数を超える場合、払い戻しなしで退室措置となります。 家族のみ人数追加が可能で、個人バーナーと個人火器の持ち込みはできません。 宿泊客は清潔で新築されており、完璧なオーシャンビューと良い施設を称賛しています。 町内が静かで清潔な憩いの場で、プールで家族と水遊びを楽しむこともできるので家族旅行におすすめです。 新築されて清潔で施設が良い宿で、ビューとインタリアも優れています。 また、浄水器を利用して水を便利に飲むことができ、周辺には豊富な食べ物があります。 電柱がなくて残念ですが、価格に比べて満足できる宿だというレビューをいただいています。 この宿ではスパとジェットプール、個別プール、屋外プール、ルーフトップ展望台など様々な施設をご提供しております。 スパとジェットバスはすべての客室に設置されており、利用は入室後から22時まで可能です。 ただし、入浴剤の使用はできません。 無料Wi-Fiも提供され、オーシャンビューの客室は禁煙です。 個別プールは201号と202号で利用可能で、時間は入室後から20時までです。 ぬるま湯の費用は50,000ウォンで、家族に限って人数追加が可能です。 ぬるま湯の温度は冬以外は29度で、冬は31度から32度くらいです。 プールの大きさは横2.4m、縦4.5m、深さ0.9mです。 屋外インフィニティプールは6月初めから10月初めまで運営され、利用時間は入室時から20時までです。 ご利用の際は水着やラッシュガードを着用し、お子様は必ず保護者と一緒にご利用ください。 ルーフトップ展望台は入室後から21時まで利用でき、無料駐車場も提供します。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 宿内には消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、スプリンクラーが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海ダムプルヴィラはどんな宿ですか？",
            "answer": "東海ダムプルヴィラは新築ペンションであり、ホテル式寝具と最上のお部屋のコンディションを誇ります。また、涼しい海の眺めを楽しむことができ、スパと個別プール、インフィニティプール、ルーフトップ展望台を備えています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での食べ物の摂取や調理は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内ではゼブラ、魚、チョングクチャン、ズワイガニなどの臭いのきつい食べ物の摂取や調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、払い戻しなしで退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "家族以外の人数追加はできますか？",
            "answer": "家族のみ人数追加が可能です。個人バーナーと個人火器の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊客は清潔で新築されており、完璧なオーシャンビューと良い施設を称賛しています。"
        },
        {
            "question": "周辺はどんな場所ですか？",
            "answer": "町内が静かで清潔な憩いの場で、プールで家族と水遊びを楽しむこともできるので家族旅行におすすめです。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "スパとジェットプール、個別プール、屋外プール、ルーフトップ展望台など様々な施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスはいつ利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスはすべての客室に設置されており、利用は入室後から22時まで可能です。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "個別プールは201号と202号で利用可能で、時間は入室後から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の費用や温度はどうですか？",
            "answer": "ぬるま湯の費用は50,000ウォンで、家族に限って人数追加が可能です。ぬるま湯の温度は冬以外は29度で、冬は31度から32度くらいです。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは横2.4m、縦4.5m、深さ0.9mです。"
        },
        {
            "question": "屋外インフィニティプールの利用期間と時間はいつですか？",
            "answer": "屋外インフィニティプールは6月初めから10月初めまで運営され、利用時間は入室時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップ展望台の利用時間はいつですか？",
            "answer": "ルーフトップ展望台は入室後から21時まで利用できます。ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が宿内に備えられていますか？",
            "answer": "宿内には消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、スプリンクラーが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 691,
        "QA": 751
    }
}